{
  "DocsBot AI allows you to build AI-powered chatbots that pull answers from your existing documentation and content. This integration enables workflows to ask DocsBot questions and update its training sources dynamically.": "DocsBot AI 允许您构建AI驱动的聊天机器人，从您现有的文档和内容中抽取答案。 这种整合使得工作流能够向 DocsBot 提问并动态更新其培训来源。",
  "The API key for authenticating with DocsBot.": "使用 DocsBot 身份验证的 API 密钥。",
  "Ask Question": "问问题",
  "Create Source": "创建源",
  "Upload Source File": "上传源文件",
  "Create Bot": "创建机器人",
  "Find Bot": "查找机器人",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Ask a question to a specific bot in a specific team.": "向特定团队中的特定机器人提问。",
  "Create a new source for a bot.": "为机器人创建一个新的源。",
  "Upload a file to be used as a source.": "上传要用作源的文件。",
  "Creates a new bot.": "创建一个新的机器人。",
  "Finds bot by name.": "按名称查找机器人。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Team": "团队",
  "Bot": "Bot",
  "Question": "问",
  "Metadata": "元数据",
  "Context Items": "上下文项",
  "Human Escalation": "人类升级",
  "Follow-up Rating": "跟进评分",
  "Document Retriever": "文档检索器",
  "Full Source": "完整源",
  "Autocut": "Autocut",
  "Testing": "测试",
  "Image URLs": "图像 URL",
  "Model": "模型",
  "Default Language": "默认语言",
  "Reasoning Effort": "合理努力",
  "Type": "类型",
  "Source Properties": "源属性",
  "File": "文件",
  "Name": "名称",
  "Description": "描述",
  "Privacy": "隐私",
  "Language": "语言",
  "Embedding Model": "嵌入模型",
  "Copy From": "复制自",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The team to use.": "要使用的队伍。",
  "The bot to use.": "要使用的机器人。",
  "The question to ask the bot. 2 to 500 characters. Max increased to 8K tokens (roughtly 32k chars) when authenticated.": "提问机器人的问题，2到500个字符。最大值提高到8K令牌(粗略32k字符)。",
  "A user identification object with arbitrary metadata about the user. Will be saved to the question and conversation. Keys referrer, email, and name are shown in question history logs. Optional, defaults to null.": "用户识别对象包含关于用户的任意元数据。将被保存到问题和会话中。 密钥引用、电子邮件和名称显示在问题历史记录中。可选，默认为空。",
  "Number of sources to lookup for the bot to answer from. Optional, default is 5. Research mode uses 16 (more expensive token usage).": "要查找机器人的来源数量。可选，默认值为 5. 研究模式使用 16 (更昂贵的令牌使用)。",
  "Whether to enable human escalation for this question. Optional, default is false.": "是否为这个问题启用人类升级。可选，默认是假的。",
  "Whether to ask the user for a follow-up rating after the question is answered. Optional, default is false.": "回答问题后是否询问用户后续评分。可选，默认是假的。",
  "Whether to use the document retriever for this question. Optional, default is false.": "是否将文档检索器用于此问题。可选，默认是假的。",
  "Whether to return the full source content in the response. Optional, default is false.": "是否在响应中返回完整的源内容。可选，默认是假的。",
  "Autocut results to num groups. Optional, defaults to false.": "Autocut 结果为 num 组。可选，默认为false。",
  "Whether the request is for testing purposes. Optional, defaults to false.": "请求是否用于测试。可选，默认为错误。",
  "List of image URLs to include with the question as context. Optional, defaults to null.": "要包含问题作为上下文的图片URL列表。可选，默认为空。",
  "Override the model used for this request. Requires an OpenAI API key to be set on your team. Optional, defaults to the model configured for the bot.": "覆盖用于此请求的模型。需要一个 OpenAI API 密钥来设置在您的团队。 可选，默认为机器人配置的模型。",
  "The default language to use if the language of the conversation is unclear. Use locale codes like 'en' or 'en-US'. Optional, defaults to the bot's configured language.": "如果对话语言不明确，则使用默认语言。 使用本地化代码，如“en”或“en-US”。可选，默认机器人的配置语言。",
  "Reasoning depth for the response. Requires authentication to override default.": "响应的原因深度。需要验证以覆盖默认值。",
  "Can be url, document, sitemap, wp, urls, csv, rss, qa, youtube. All but url, sitemap, and youtube require uploading a formatted file.": "可以是 url, 文档, sitemap, wp, urls, csv, rss, qa, youtube。除了url, sitemap, and youtube 需要上传一个格式化文件。",
  "Create Source Properties": "创建源属性",
  "The file to upload.": "要上传的文件。",
  "The bot name. Used publically.": "机器人名称。公开使用。",
  "The bot description. Shown by default in embeds and share links.": "机器人描述。默认在嵌入和共享链接中显示。",
  "The bot privacy. Can be public or private.": "机器人隐私。可以是公共或私人的。",
  "The bot language.": "机器人语言。",
  "The OpenAI model.": "OpenAI 模型。",
  "The embedding model. Currently supports text-embedding-ada-002, text-embedding-3-large, text-embedding-3-small, embed-multilingual-v3.0, and embed-v4.0 (Cohere) depending on your plan.": "嵌入模型。当前支持文本嵌入-ada-002, 文本嵌入-3-大文本嵌入-3-小，嵌入-多种语言-v3.0 和 embed-v4.0 (Cohere) 视您的计划而定。",
  "The ID of an existing bot in your team to copy from. If provided, the new bot will be created as a copy of the specified bot, with all sources copied over after creation.": "您的团队中存在的机器人的ID可以从中复制。 如果提供了，新机器人将被创建为指定机器人的副本，在创建后所有源都会被复制掉。",
  "The bot name.": "机器人名称。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Minimal": "最小化",
  "Low": "低",
  "Medium": "中",
  "High": "高",
  "URL": "网址",
  "Document": "文件",
  "Sitemap": "Sitemap",
  "WP": "WP",
  "Multiple URLs": "多个网址",
  "CSV": "CSV",
  "RSS": "RSS",
  "Q&A": "Q&A",
  "YouTube": "YouTube",
  "Public": "公开的",
  "Private": "非公开的",
  "English": "Distr.",
  "Japanese": "日语",
  "GPT-4.1": "GPT-4.1",
  "GPT-4.1 Mini": "GPT-4.1 最小值",
  "GPT-4o": "GPT-4o",
  "GPT-4o Mini": "GPT-4o Mini",
  "Text Embedding ADA 002": "文本嵌入ADA 002",
  "Text Embedding 3 Large": "文本嵌入3大",
  "Text Embedding 3 Small": "文本嵌入 3 小号",
  "Embed Multilingual V3.0": "嵌入多语言V3.0",
  "Embed V4.0": "嵌入 V4.0",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}